今朝凍咗好多 中環啲黑絲又走晒出嚟

一月一號見呀

今日冇著裙

我好撚期待開呢個post
乜撚柒都無

大大個1月1號見
好睇過黑絲

1月1我要望黑絲

一月一 維園見!!!

咁就要出嚟啦

圖呢？

中環返工點忍

忍唔到咪1月1 相見

圖plz

勁厚黑絲

記住不推文回覆呀

唔係黎

肥美嘅黑腿

40丹黑絲呀我要

google大把啦

著比我睇plz

我180磅喎 冇黑絲啱我著

好輕only

咁我哋拍拖啦

🥰

羊b